有無人試過返工隔離個同事比你挨住瞓足全日

我成個頭挨落佢膊頭瞓到死豬咁都無拍醒我
瞓醒先發覺佢仲要靠過嚟比我瞓曬落佢膊頭
香港真係好多好人

gay撚到仆街

今晚上我屋企？
到我挨了

樓主又食女

條撚樣好橫？你條撚樣咁好訓

收皮啦，副祖。

熱民啲人係幾nice

fernan到